【鰂魚涌居民不滿安排 空投再現】

【鰂魚涌惠利大廈遭封區 居民不滿港府 空投再現】

港府於晚上七時半再將鰂魚涌惠利大廈列為「受限區域」，市民陸續進入市政大樓7樓檢測站進行強制檢測。有市民疑不滿政府安排向地面投擲雜物，現場遺下一包湯渣。居民必須於凌晨兩時前完成所以強制檢測行動，政府預計明早七時前完成整個封區行動。

等睇有人掟屎

唔係屎已經好畀面

湯渣華出現了

雀巢咖啡特價

不遠了

我都係咁話

狗餅

屎有冇得驗DNA

附近有條街叫渣華道

DNA

驗埋有無武肺，準過肛探

拎去驗 DNA 就知係邊個扔啦

寵物呢？

捉埋你隻狗去驗 唔好累佢啦

支持

快啲掟屎

十一哥

比包屎佢驗

湯渣咋？仲以為屎彈添
又要惡又要縮 垃圾香港人

做得好！

變革香港！
時代抗命！

屎有dna

湯渣咁俾面

對比強測結果就知邊個掟

屎有DNA
水洗唔清

強制檢測係咪全部都要插鼻？

熱一

咁就一野打破左檢疫唔驗DNA呢個大話

真係 六月飛霜

空投師

生蛋啦
腥臭加容易

變咗罪案，唔驗變要驗

會唔會有人飛返罐豆豉鯪魚佢哋

咁鍾意驗咪俾啲屎你驗下

邊個會埋去

整色整水勞民傷財大龍鳯
藥石亂投大海撈針得個吉

林鄭無能 禍港殃民

活不自由 死不放過

如果中咗成頭係都幾好笑

幾時再有咖啡飲

鋁罐小心留fingerprint

雀巢咖啡好好味

十一號

次次飲嗰陣都諗起

當初有班人衝出黎話咩個量太少乜乜春春驗唔到架嘛
試試佢咪佑

係，口鼻都要

湯渣華道

手足抗爭緊，好好笑？

狗屎

手足

空投師加油

防疫手套

掉落街一地都係 之後大叫 喂！ 食狗餅阿 屌你老母

掉狗屎咪得

會唔會喺殯儀館上面灑溪錢落嚟

我期待嘅畫面出現啦

大叫 夠鐘開飯呀

可惜唔中

餵狗

淚灑渣華道

都幾好 成棟樓掟D食物殘渣落街以示不滿
好過話咩搵D人訪問然後話唔覺得阻住市民日常生活

直接表達不滿

好波

會驗到一大堆唔物種嘅DNA
假設條友食肉食菜食飯

大殺傷力武器

一陣又話危害國家安全

幾有創意

即場民意

即時反應

S

可能日日都有架啦

單車特價

我最期待嘅畫面出現了.jpg

屎有DNA

軋死一兩隻狗仔就唔好啦

刀劍無眼

正

小妹妹快啲返屋企鎖好門

咕

包

真係唔好以為香港人好好恰

最後落到樓下抽口水嗰陣整返兩劑畀對面嗰隻狗

消化果陣啲dna都分解得七七八八啦

好彩上高唔係屎袋，或者灑啲腐蝕液體落嚟

黑麻麻，咩神級攝錄機都影唔到
即使鏡頭跟到，都好難對到瞧
即使對到瞧，光圈都唔夠光
即使光圈夠光，快門都跟唔到

點影？

叫你驗就驗咁聽話

再加埋腸入面堆微生物
佢真係驗應該會驗到隻合成獸出嚟

似啲廢佬發脾四

sor 開心得濟禁錯負